RS3 / CLA45?

2手黎講
14年CLA45 40零萬 360HP 0-100/4.6S
17年RS3 65萬 400HP 0-100/4.1S

CLA係慢D同埋年份耐D (0.6秒其實都FEEL唔到掛)
內籠就CLA好D我覺得 RS3就A3籠咁
仲要平成20萬
出邊部好

rs3

後座坐唔坐人？ 坐過cla250要縮撚到小兒痺咁坐 但a3就坐得四正既

我178CM其實坐CLA都係HI到頭髮咁樣 同埋坐既人都無咁高
RS3都坐過 後座好似差唔多 最多高少少

我183，唔縮真係坐唔落，cla係有d斜尾，後座會頂頭
當然後座唔預坐高佬咁就ok

RS3 for sure

Rs5>rs3>cla

RS5 OVERBUDGET

20萬

買住s5先
利申 打手

間車房熟Audi 就rs3, 熟Benz 就CLA45

TTRS

CLA45 + chip

RS3 直5偈已經贏幾條街啦
仲洗問

睇睇下又幾撚型

Type R 0-100 慢過樓主兩部秒幾

CLA45 14/15年 4.6秒
16年打後4.2秒?

有冇諗過買S3

其實差好少 無謂洗多咁多

有架 慢0.6秒 馬力細D 不過換RS3包圍會唔會又比人話充大頭
得2年牌 可能出RS3都有困難

Type R 差唔多要6秒
三架操控都唔同，同埋歐洲車同日本車揸出嚟睇有分別

FK8 英國車嚟

qashqai 都係英國車，但睇到Nissan個牌，人哋都係當佢係日本車，唔係個個都好似ching你咁熟車

除非去到nsx gtr咁出名, 睇到個樣理得佢係邊做

其實你可以租s3 同 rs3試下先？

大把人335扮M

我覺得差0.5秒 比多20萬 保險又貴 唔係太值

買s3改ecu咪得囉
同埋咪撚學埋人充大頭整埋啲rs包圍啦

5cylinder值回票價